[香港偽人]香港演藝界搞唔搞膽係香港大搞愛支國運動?

之前64大把人搵返民主歌聲獻中華呢單野來鞭屍
成日話今日香港演藝界幼共,依家中美兩國幾乎到大戰邊緣
唔知香港演藝界有冇人敢提議,仿效當年民主歌聲獻中華,係香港搞反美愛國運動
例如搞個愛國歌聲抗美帝
叫晒所有偽人上台唱歌支持支國大罵美帝不是
甚至叫有美國籍既偽人公開撕毀美帝passport

唔知有冇偽人夠膽咁搞?如果有,又有幾多偽人夠膽響應?

愛國行動post 支持

山雞哥佢地咁愛國 一家要帶頭做

佢地有咩唔敢